# 1.1. Decubitus
## Concepten
- [Decubituswond](http://purl.org/ozo/onz-zorg#DecubitusWond)
- [Verpleegproces](http://purl.org/ozo/onz-zorg#NursingProcess)
- [Vestiging](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestiging)
- [Vestigingsnummer](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestigingsnummer)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gedefinieerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#definedBy)
- [geïdentificeerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#identifiedBy)
- [heeft deel](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPart)
- [heeft deelnemer](http://purl.org/ozo/onz-g#hasParticipant)
- [heeft eigenschap of kenmerk](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQuality)
- [heeft eigenschapswaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQualityValue)
- [heeft perdurantlocatie](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPerdurantLocation)
## Eigenschappen
- [einddatum](http://purl.org/ozo/onz-g#eindDatum)
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [heeft tijdwaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasTime)
- [startdatum](http://purl.org/ozo/onz-g#startDatum)
## Instanties
- [VV Beschermd verblijf met intensieve palliatief-terminale zorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#10VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve dementiezorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#5VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#6VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op begeleiding](http://purl.org/ozo/onz-zorg#7VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#8VV)
- [VV Beschut wonen met intensieve begeleiding en uitgebreide verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#4VV)
- [VV Herstelgerichte behandeling met verpleging en verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#9BVV)
- [decubitus_categorie_1](http://purl.org/ozo/onz-zorg#decubitus_categorie_1)
# 1.2. Casuïstiekbespreking decubitus op de afdeling
## Concepten
- [Casuïstiekbespreking decubitus](http://purl.org/ozo/onz-zorg#CasuistiekBesprekingDecubitus)
- [Decubituswond](http://purl.org/ozo/onz-zorg#DecubitusWond)
- [Verpleegproces](http://purl.org/ozo/onz-zorg#NursingProcess)
- [Vestiging](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestiging)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gedefinieerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#definedBy)
- [heeft deel](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPart)
- [heeft deelnemer](http://purl.org/ozo/onz-g#hasParticipant)
- [heeft eigenschap of kenmerk](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQuality)
- [heeft eigenschapswaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasQualityValue)
- [heeft onderwerp van bijeenkomst](http://purl.org/ozo/onz-g#hasMeetingTopic)
- [heeft perdurantlocatie](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPerdurantLocation)
## Eigenschappen
- [einddatum](http://purl.org/ozo/onz-g#eindDatum)
- [heeft tijdwaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasTime)
- [startdatum](http://purl.org/ozo/onz-g#startDatum)
## Instanties
- [VV Beschermd verblijf met intensieve palliatief-terminale zorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#10VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve dementiezorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#5VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#6VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op begeleiding](http://purl.org/ozo/onz-zorg#7VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#8VV)
- [VV Beschut wonen met intensieve begeleiding en uitgebreide verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#4VV)
- [VV Herstelgerichte behandeling met verpleging en verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#9BVV)
- [decubitus_categorie_2](http://purl.org/ozo/onz-zorg#decubitus_categorie_2)
- [decubitus_categorie_3](http://purl.org/ozo/onz-zorg#decubitus_categorie_3)
- [decubitus_categorie_4](http://purl.org/ozo/onz-zorg#decubitus_categorie_4)
# 2. Gezamenlijke afspraken over behandeling rond het levenseinde
## Concepten
- [Beleidsafspraak levenseinde](http://purl.org/ozo/onz-zorg#AfspraakLevenseinde)
- [Verpleegproces](http://purl.org/ozo/onz-zorg#NursingProcess)
- [Vestiging](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestiging)
- [Vestigingsnummer](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestigingsnummer)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [gedefinieerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#definedBy)
- [geïdentificeerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#identifiedBy)
- [heeft deel](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPart)
- [heeft deelnemer](http://purl.org/ozo/onz-g#hasParticipant)
- [heeft perdurantlocatie](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPerdurantLocation)
## Eigenschappen
- [einddatum](http://purl.org/ozo/onz-g#eindDatum)
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [startdatum](http://purl.org/ozo/onz-g#startDatum)
## Instanties
- [VV Beschermd verblijf met intensieve palliatief-terminale zorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#10VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve dementiezorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#5VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#6VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op begeleiding](http://purl.org/ozo/onz-zorg#7VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#8VV)
- [VV Beschut wonen met intensieve begeleiding en uitgebreide verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#4VV)
- [VV Herstelgerichte behandeling met verpleging en verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#9BVV)
# 3.1 Bespreken medicatiefouten in het team
## Concepten
- [Melding medicatiefout](http://purl.org/ozo/onz-zorg#MeldingMedicatieFout)
- [Verpleegproces](http://purl.org/ozo/onz-zorg#NursingProcess)
- [Vestiging](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestiging)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [gedefinieerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#definedBy)
- [heeft deel](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPart)
- [heeft deelnemer](http://purl.org/ozo/onz-g#hasParticipant)
- [heeft onderwerp van bijeenkomst](http://purl.org/ozo/onz-g#hasMeetingTopic)
- [heeft perdurantlocatie](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPerdurantLocation)
## Eigenschappen
- [einddatum](http://purl.org/ozo/onz-g#eindDatum)
- [heeft tijdwaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasTime)
- [startdatum](http://purl.org/ozo/onz-g#startDatum)
## Instanties
- [VV Beschermd verblijf met intensieve palliatief-terminale zorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#10VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve dementiezorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#5VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#6VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op begeleiding](http://purl.org/ozo/onz-zorg#7VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#8VV)
- [VV Beschut wonen met intensieve begeleiding en uitgebreide verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#4VV)
- [VV Herstelgerichte behandeling met verpleging en verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#9BVV)
# 3.2 Medicatiereview
## Concepten
- [Medicatiereview](http://purl.org/ozo/onz-zorg#MedicatieReview)
- [Verpleegproces](http://purl.org/ozo/onz-zorg#NursingProcess)
- [Vestiging](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestiging)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [gedefinieerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#definedBy)
- [heeft deel](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPart)
- [heeft deelnemer](http://purl.org/ozo/onz-g#hasParticipant)
- [heeft perdurantlocatie](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPerdurantLocation)
## Eigenschappen
- [einddatum](http://purl.org/ozo/onz-g#eindDatum)
- [heeft tijdwaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasTime)
- [startdatum](http://purl.org/ozo/onz-g#startDatum)
## Instanties
- [VV Beschermd verblijf met intensieve palliatief-terminale zorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#10VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve dementiezorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#5VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#6VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op begeleiding](http://purl.org/ozo/onz-zorg#7VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#8VV)
- [VV Beschut wonen met intensieve begeleiding en uitgebreide verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#4VV)
- [VV Herstelgerichte behandeling met verpleging en verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#9BVV)
# 5. Continentie
## Concepten
- [Afspraak continentie](http://purl.org/ozo/onz-zorg#AfspraakContinentie)
- [Verpleegproces](http://purl.org/ozo/onz-zorg#NursingProcess)
- [Vestiging](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestiging)
- [Vestigingsnummer](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestigingsnummer)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [gedefinieerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#definedBy)
- [geïdentificeerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#identifiedBy)
- [heeft deel](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPart)
- [heeft deelnemer](http://purl.org/ozo/onz-g#hasParticipant)
- [heeft perdurantlocatie](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPerdurantLocation)
## Eigenschappen
- [einddatum](http://purl.org/ozo/onz-g#eindDatum)
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [startdatum](http://purl.org/ozo/onz-g#startDatum)
## Instanties
- [VV Beschermd verblijf met intensieve palliatief-terminale zorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#10VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve dementiezorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#5VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#6VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op begeleiding](http://purl.org/ozo/onz-zorg#7VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#8VV)
- [VV Beschut wonen met intensieve begeleiding en uitgebreide verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#4VV)
- [VV Herstelgerichte behandeling met verpleging en verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#9BVV)
# 6. Voedselvoorkeuren client
## Concepten
- [Afspraak voedselvoorkeuren](http://purl.org/ozo/onz-zorg#AfspraakVoedselvoorkeuren)
- [Verpleegproces](http://purl.org/ozo/onz-zorg#NursingProcess)
- [Vestiging](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestiging)
- [Vestigingsnummer](http://purl.org/ozo/onz-org#Vestigingsnummer)
## Relaties
- [deel van](http://purl.org/ozo/onz-g#partOf)
- [gaat over](http://purl.org/ozo/onz-g#isAbout)
- [gedefinieerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#definedBy)
- [geïdentificeerd door](http://purl.org/ozo/onz-g#identifiedBy)
- [heeft deel](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPart)
- [heeft deelnemer](http://purl.org/ozo/onz-g#hasParticipant)
- [heeft perdurantlocatie](http://purl.org/ozo/onz-g#hasPerdurantLocation)
## Eigenschappen
- [einddatum](http://purl.org/ozo/onz-g#eindDatum)
- [heeft datawaarde](http://purl.org/ozo/onz-g#hasDataValue)
- [startdatum](http://purl.org/ozo/onz-g#startDatum)
## Instanties
- [VV Beschermd verblijf met intensieve palliatief-terminale zorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#10VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve dementiezorg](http://purl.org/ozo/onz-zorg#5VV)
- [VV Beschermd wonen met intensieve verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#6VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op begeleiding](http://purl.org/ozo/onz-zorg#7VV)
- [VV Beschermd wonen met zeer intensieve zorg, vanwege specifieke aandoeningen, met de nadruk op verzorging en verpleging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#8VV)
- [VV Beschut wonen met intensieve begeleiding en uitgebreide verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#4VV)
- [VV Herstelgerichte behandeling met verpleging en verzorging](http://purl.org/ozo/onz-zorg#9BVV)
